怒逼客人簽約，健身中心經理威嚇銷售判160小時社服令

健身中心Fighting Arts Center職員涉以免費體驗為由，擅自以女生信用卡簽帳購入逾萬元課程，女生得知受騙後反抗不果，在後來加入調停的中心經理動怒威迫下妥協，終改簽一份近2000元合約。涉事經理早前承認一項作出具威嚇性營業行為，今早在西九龍裁判法院被判160小時社會服務令。

被告林學文（30歲）的代表律師指出，被告的社會服務令報告正面，又說被告背景良好，對事件感到後悔，早前被還押14天已令他受到很大教訓。

裁判官表示，即使被告初次干犯此類涉及不良銷售行為罪行，亦可被判監，惟考慮到被告的社會服務令報告正面，相信已被還押14天的被告已上了寶貴一課，遂判被告接受160小時社會服務令。

其實都幾撚痴線
明搶你張卡

咁都唔洗坐監，唔怪得黑店越開越多

偷人成萬蚊都唔洗坐監，痴線

痴撚線

唔係罰公司
完全無所謂

健身唔健心，走埋啲歪路，抵坐啦！

你仲讀緊書 出面一堂700幾蚊，我同班徒弟都唔敢收呀！

根本應該立法捉晒啲傳銷狗、倫敦金狗、健身狗去坐監

係香港想做下gym都咁煩

咁無阻嚇性既判刑

捉晒邊度搵人撐政府遊行呀

一個邪惡嘅政權，就係要靠一班渣滓中嘅渣滓去維持統治
甚至要犧牲社會上一群最弱小人民嘅財產以至生命，都在所不惜

This is Hong Kong,支那

打劫唔洗坐監?

講真胡師傅真係算有良心
拍埋片教人點做
叫d學生學好之後去康文署練

其實都幾on9
做運動都要俾咁多錢

唔洗坐都有

力威健身 健身健心

揾間唔劏小d客嘅仲難過揾處

係

難入罪
口講口賠
放蛇又唔可以錄影錄音
佢死口唔認好多時都無佢符

96048463 咩咩c職員電話